Esmeralda luisterde nog steeds naar de muziek, hoewel het was gestopt, en ze begon een beetje toen ze rondkeek.
"Ja," zei Lady Wyndover, "je hebt de wereld voor je.
Het zal sta aan je voeten - de hele maatschappij aan je voeten - vóór vele weken, dagen, geslaagd zijn."
"Ik weet niet wat je bedoelt," zei Esmeralda, met haar wenkbrauwen getekend allen Lady Overloop klopte op haar hand en aarzelde even, toen zij lachte zacht.
"Ik kan u net zo goed vertellen als u verlaten om het uit te zoeken voor jezelf, "zei ze.
